(月經)一人一句兒歌歌詞一唱就會跟住唱

我先
We are family 無聊日子

人人期望⋯

要攻要守

露營必須酒

若被傷害夠

對付我 攔截我 還是破網哨子聲吹走風霜

細個次次聽完個人都莫名其妙咁好想喊，然後對住個天花板大叫

最真的心笑到最開心

bilibalabilibala

變化難去估 豹變成老虎
你會問何故
一朵鮮花識打招呼
還稱讚土風舞冬菇

仲有

花貓你真狡猾，老是常出現

on99

百變小櫻～魔法神奇誰可阻擋